{"version":"1.0","provider_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","provider_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr","author_name":"clemenceg","author_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/author\/clemenceg\/","title":"Le bureau - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/le-bureau\/\">Le bureau<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<![CDATA[\/\/><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/le-bureau\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Le bureau\u00a0\u00bb &#8212; De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","description":"Comit\u00e9 ex\u00e9cutif Audrey Hardy Pr\u00e9sidente Emilien Andr\u00e9-Tellier Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral Duncan Andreu-Boussut Tr\u00e9sorier Solen Soidiki Responsable p\u00f4le mentorat Cl\u00e9mence Pereira Co-responsable p\u00f4le \u00e9galit\u00e9 des chances Cl\u00e9mence Drouet Responsable p\u00f4le communication Th\u00e9o Liagre Charg\u00e9 de vie interne Gr\u00e9goire de Pr\u00e9aumont Responsable p\u00f4le dispositif de bourses P\u00f4le \u00e9galit\u00e9 des chances Cl\u00e9mence Pereira Co-responsable p\u00f4le \u00e9galit\u00e9 des chances Jade [&hellip;]","thumbnail_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-Audrey-p095catsb2sday8rh6kck2g1kvcjz00ga4wpl20ovs.jpg"}