{"version":"1.0","provider_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","provider_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr","author_name":"valenting","author_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/author\/valenting\/","title":"Espace lyc\u00e9en - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/s-orienter-apres-le-bac\/\">Espace lyc\u00e9en<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<![CDATA[\/\/><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/s-orienter-apres-le-bac\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Espace lyc\u00e9en\u00a0\u00bb &#8212; De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","description":"S&#8217;orienter apr\u00e8s le bac Tu es lyc\u00e9en ou \u00e9tudiant et tu souhaites \u00eatre accompagn\u00e9 dans ton orientation post-bac ?Nous sommes l\u00e0 pour toi ! Nous sommes l\u00e0 pour t&#8217;aider D\u00e9couvre les diff\u00e9rentes&nbsp;fili\u00e8res Assiste \u00e0 une de nos&nbsp;interventions Pose-nous tes&nbsp;questions&nbsp;! Ils ont aussi&nbsp;dout\u00e9 Nous te pr\u00e9senterons les diff\u00e9rentes fili\u00e8res post-bac Classes pr\u00e9paratoires Sciences Po \/ IEP [&hellip;]","thumbnail_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/learning.svg"}