{"version":"1.0","provider_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","provider_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr","author_name":"Battiste Murgia","author_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/author\/battistem\/","title":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles - Pour l'\u00e9galit\u00e9 des chances","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\">Accueil<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<![CDATA[\/\/><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Accueil\u00a0\u00bb &#8212; De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","thumbnail_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/11\/doge-couverture.jpg","thumbnail_width":1125,"thumbnail_height":429,"description":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles accompagne les jeunes ornais dans la construction de leur parcours scolaire et pour le dynamisme du territoire."}