{"id":205,"date":"2020-09-21T10:22:20","date_gmt":"2020-09-21T08:22:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dtge.org\/?page_id=205"},"modified":"2021-05-24T19:21:23","modified_gmt":"2021-05-24T17:21:23","slug":"nos-actions","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/","title":{"rendered":"Nos actions"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"205\" class=\"elementor elementor-205\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ff4603c elementor-section-height-min-height elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"ff4603c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8e8011c\" data-id=\"8e8011c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-951cf6a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"951cf6a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h1>\nNos <span style=\"color: #E23D3D\">\nactions<\/span><\/h1><\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cda7bd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cda7bd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2b471d1\" data-id=\"2b471d1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d53784a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d53784a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2>Nous agissons en faveur de <span style=\"color: #E23D3D\">\nl'\u00e9galit\u00e9 des chances<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b9d04ab elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b9d04ab\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1e3d191\" data-id=\"1e3d191\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-770ac13 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"770ac13\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Les lyc\u00e9es ornais, souvent remarqu\u00e9s dans les classements nationaux pour leurs bons r\u00e9sultats au baccalaur\u00e9at, se distinguent pourtant par la faible propension de leurs \u00e9l\u00e8ves \u00e0 poursuivre un cursus dans les classes pr\u00e9paratoires ou les Grandes \u00c9coles. Cette situation n\u2019impacte pas seulement des trajectoires individuelles : ses r\u00e9percussions sont collectives et affaiblissent la dynamique du territoire en appauvrissant le tissu \u00e9conomique.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-de091a0 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"de091a0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ce00ef\" data-id=\"7ce00ef\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6c71479 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c71479\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-298a1c7\" data-id=\"298a1c7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f88ed2f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f88ed2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h2 style=\"text-align: center; color: #ffffff;\">Le saviez-vous ?<\/h2>\n<p style=\"text-align: center; text-transform: uppercase; font-size: 50px; font-weight: bold; color: #ffffff;\">3 fois<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #ffffff;\">Les \u00e9l\u00e8ves parisiens ont une probabilit\u00e9 presque trois fois plus \u00e9lev\u00e9e d\u2019acc\u00e9der \u00e0 une grande \u00e9cole que les \u00e9l\u00e8ves non franciliens (14 % contre 5 %)<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #ffffff; font-size: 14px!important;\"><i>* Source : Institut des politiques publiques, janvier 2021\u00a0<\/i><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-644512d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"644512d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-781bf7b\" data-id=\"781bf7b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-806bfb3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"806bfb3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5c4ca34\" data-id=\"5c4ca34\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d436f02 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d436f02\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Ces r\u00e9sultats handicapants, tant pour les jeunes ornais que pour le dynamisme du territoire, sont le r\u00e9sultat de trois facteurs : l&#8217;in\u00e9gale connaissance de l&#8217;enseignement sup\u00e9rieur, l\u2019autocensure et le manque de moyens financiers.<\/p><p><strong>Nous agissons donc pour pallier ces facteurs et agir en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f5e25d1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f5e25d1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0940caa\" data-id=\"0940caa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2b4331a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2b4331a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bd34893\" data-id=\"bd34893\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-713ef62 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"713ef62\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #e23d3d;\"><br \/>Nos actions<\/span> en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances<\/h2>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-427ff94 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"427ff94\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e6f5f23\" data-id=\"e6f5f23\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-287a971 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"287a971\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6c65494\" data-id=\"6c65494\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7352c26 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7352c26\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"512\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/intervention-lyce\u0301e-1.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-228\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-655702f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"655702f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h3 style=\"text-align: center;\">Intervention dans<br>les&nbsp;lyc\u00e9es<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\">Nos membres, \u00e9tudiants ou jeunes dipl\u00f4m\u00e9s, interviennent dans les lyc\u00e9es du d\u00e9partement pour encourager les lyc\u00e9ens \u00e0 \u00eatre ambitieux dans leur orientation.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fbbaf3d\" data-id=\"fbbaf3d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-604547f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"604547f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/bourse.svg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-image-220\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dca8a08 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dca8a08\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h3 style=\"text-align: center;\">Dispositif de<br \/>bourses<\/h3><p style=\"text-align: center;\">Pour permettre \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves m\u00e9ritants d&#8217;acc\u00e9der aux cursus d&#8217;excellence.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-06e4417\" data-id=\"06e4417\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f5052a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8f5052a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"512\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/accompagnement.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-226\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2f4b2b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d2f4b2b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h3 style=\"text-align: center;\">Accompagnement personnalis\u00e9<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\">La pr\u00e9paration d&#8217;un concours ou l&#8217;\u00e9laboration d&#8217;un dossier en a d\u00e9rout\u00e9 plus d&#8217;un, et nous les premiers ! Nous sommes \u00e0 ta disposition pour t&#8217;accompagner dans ces t\u00e2ches.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4aeddd elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"b4aeddd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/contact\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Contactez-nous !<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cff79c3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cff79c3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d6a091d\" data-id=\"d6a091d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ba96bd4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ba96bd4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8dd36dc\" data-id=\"8dd36dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ad4851 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7ad4851\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2>Nous agissons pour le <span style=\"color: #E23D3D\">\ndynamisme \u00e9conomique du territoire<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-544856d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"544856d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Nous avons aujourd\u2019hui une offre et une demande qui peinent \u00e0 communiquer. D\u2019une part, <strong>les entrepreneurs ne parviennent pas \u00e0 attirer des profils qualifi\u00e9s dans l&#8217;Orne<\/strong>. D\u2019autre part, <strong>De l&#8217;Orne aux Grandes \u00c9coles rassemble plus de 30 \u00e9tudiants ou dipl\u00f4m\u00e9s de Grandes \u00c9coles<\/strong> qui pourraient \u00eatre int\u00e9ress\u00e9s par des opportunit\u00e9s dans l&#8217;Orne.<\/p><p>Notre r\u00e9ponse \u00e0 cette probl\u00e9matique de recrutement est simple : qui est plus dispos\u00e9 \u00e0 venir travailler dans l&#8217;Orne qu\u2019un Ornais ? Qu\u2019il le soit d\u2019adoption ou d\u2019origine, il sait d\u00e9j\u00e0 combien ce d\u00e9partement est agr\u00e9able \u00e0 vivre.<\/p><p>Nous veillons donc \u00e0 mettre en relation ces deux composantes indispensables au tissu \u00e9conomique local !<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-61c8ff4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"61c8ff4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4303323\" data-id=\"4303323\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2347180 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2347180\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4c0b6e5\" data-id=\"4c0b6e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e70a7c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8e70a7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #e23d3d;\"><br \/>Nous agissons<\/span> pour l&#8217;\u00e9conomie ornaise<\/h2>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e1eb1e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e1eb1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Les Ornais dipl\u00f4m\u00e9s de Grandes \u00c9coles m\u00e9connaissent les opportunit\u00e9s que leur offre l&#8217;Orne. Aidez-nous \u00e0 les en informer en nous accueillant pour des visites d&#8217;entreprises ou en nous communiquant vos offres d&#8217;emploi ou de stages !<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1f43d92 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1f43d92\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-66d4584\" data-id=\"66d4584\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5a2a484 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5a2a484\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-553b38d\" data-id=\"553b38d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d2855a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1d2855a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"512\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/visite-entreprise.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-236\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0d40d0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d0d40d0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h3 style=\"text-align: center;\">Visites d&#8217;entreprises<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\">Les visites d&#8217;entreprises sont un moyen de faire d\u00e9couvrir \u00e0 nos membres les p\u00e9pites locales ! En nous accueillant, vous touchez les membres pr\u00e9sents mais aussi ceux \u00e0 qui nous relaieront les informations et un public bien plus large si la presse relaie notre venue.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a07a70a\" data-id=\"a07a70a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a05377 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8a05377\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/offre-emploi.svg\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69225c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"69225c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h3 style=\"text-align: center;\">Diffusion d&#8217;offres d&#8217;emploi et de stages<\/h3><p style=\"text-align: center;\">Nos membres ignorent les opportunit\u00e9s qu&#8217;offre l&#8217;Orne. Quoi de mieux que le stage ou l&#8217;emploi de leurs r\u00eaves, dans le d\u00e9partement de leurs r\u00eaves pour les inciter \u00e0 venir ?<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c0ffda elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9c0ffda\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/contact\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Contactez-nous !<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos actions Nous agissons en faveur de l&#8217;\u00e9galit\u00e9 des chances Les lyc\u00e9es ornais, souvent remarqu\u00e9s dans les classements nationaux pour leurs bons r\u00e9sultats au baccalaur\u00e9at, se distinguent pourtant par la faible propension de leurs \u00e9l\u00e8ves \u00e0 poursuivre un cursus dans les classes pr\u00e9paratoires ou les Grandes \u00c9coles. Cette situation n\u2019impacte pas seulement des trajectoires individuelles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ocean_post_layout":"","ocean_both_sidebars_style":"","ocean_both_sidebars_content_width":0,"ocean_both_sidebars_sidebars_width":0,"ocean_sidebar":"0","ocean_second_sidebar":"0","ocean_disable_margins":"enable","ocean_add_body_class":"","ocean_shortcode_before_top_bar":"","ocean_shortcode_after_top_bar":"","ocean_shortcode_before_header":"","ocean_shortcode_after_header":"","ocean_has_shortcode":"","ocean_shortcode_after_title":"","ocean_shortcode_before_footer_widgets":"","ocean_shortcode_after_footer_widgets":"","ocean_shortcode_before_footer_bottom":"","ocean_shortcode_after_footer_bottom":"","ocean_display_top_bar":"default","ocean_display_header":"default","ocean_header_style":"","ocean_center_header_left_menu":"0","ocean_custom_header_template":"0","ocean_custom_logo":0,"ocean_custom_retina_logo":0,"ocean_custom_logo_max_width":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_width":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_width":0,"ocean_custom_logo_max_height":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_height":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_height":0,"ocean_header_custom_menu":"0","ocean_menu_typo_font_family":"0","ocean_menu_typo_font_subset":"","ocean_menu_typo_font_size":0,"ocean_menu_typo_font_size_tablet":0,"ocean_menu_typo_font_size_mobile":0,"ocean_menu_typo_font_size_unit":"px","ocean_menu_typo_font_weight":"","ocean_menu_typo_font_weight_tablet":"","ocean_menu_typo_font_weight_mobile":"","ocean_menu_typo_transform":"","ocean_menu_typo_transform_tablet":"","ocean_menu_typo_transform_mobile":"","ocean_menu_typo_line_height":0,"ocean_menu_typo_line_height_tablet":0,"ocean_menu_typo_line_height_mobile":0,"ocean_menu_typo_line_height_unit":"","ocean_menu_typo_spacing":0,"ocean_menu_typo_spacing_tablet":0,"ocean_menu_typo_spacing_mobile":0,"ocean_menu_typo_spacing_unit":"","ocean_menu_link_color":"","ocean_menu_link_color_hover":"","ocean_menu_link_color_active":"","ocean_menu_link_background":"","ocean_menu_link_hover_background":"","ocean_menu_link_active_background":"","ocean_menu_social_links_bg":"","ocean_menu_social_hover_links_bg":"","ocean_menu_social_links_color":"","ocean_menu_social_hover_links_color":"","ocean_disable_title":"on","ocean_disable_heading":"default","ocean_post_title":"","ocean_post_subheading":"","ocean_post_title_style":"","ocean_post_title_background_color":"","ocean_post_title_background":0,"ocean_post_title_bg_image_position":"","ocean_post_title_bg_image_attachment":"","ocean_post_title_bg_image_repeat":"","ocean_post_title_bg_image_size":"","ocean_post_title_height":0,"ocean_post_title_bg_overlay":0.5,"ocean_post_title_bg_overlay_color":"","ocean_disable_breadcrumbs":"default","ocean_breadcrumbs_color":"","ocean_breadcrumbs_separator_color":"","ocean_breadcrumbs_links_color":"","ocean_breadcrumbs_links_hover_color":"","ocean_display_footer_widgets":"default","ocean_display_footer_bottom":"default","ocean_custom_footer_template":"0"},"yoast_head":"\n<title>Nos actions - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles intervient dans les lyc\u00e9es, propose un dispositif de bourses, et accompagne et conseille les lyc\u00e9ens.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos actions - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles intervient dans les lyc\u00e9es, propose un dispositif de bourses, et accompagne et conseille les lyc\u00e9ens.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-24T17:21:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/intervention-lyce\u0301e-1.svg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\",\"name\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"width\":927.82,\"height\":173.11,\"caption\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"name\":\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/\",\"name\":\"Nos actions - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-21T08:22:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-24T17:21:23+00:00\",\"description\":\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles intervient dans les lyc\u00e9es, propose un dispositif de bourses, et accompagne et conseille les lyc\u00e9ens.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos actions\"}]}]}<\/script>\n","yoast_head_json":{"title":"Nos actions - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles intervient dans les lyc\u00e9es, propose un dispositif de bourses, et accompagne et conseille les lyc\u00e9ens.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos actions - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","og_description":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles intervient dans les lyc\u00e9es, propose un dispositif de bourses, et accompagne et conseille les lyc\u00e9ens.","og_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/","og_site_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles","article_modified_time":"2021-05-24T17:21:23+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/intervention-lyce\u0301e-1.svg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization","name":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles","https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","contentUrl":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","width":927.82,"height":173.11,"caption":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles"},"image":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/","name":"Nos actions - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-21T08:22:20+00:00","dateModified":"2021-05-24T17:21:23+00:00","description":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles intervient dans les lyc\u00e9es, propose un dispositif de bourses, et accompagne et conseille les lyc\u00e9ens.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nos-actions\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos actions"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/205"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=205"}],"version-history":[{"count":80,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/205\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1584,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/205\/revisions\/1584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=205"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}