{"id":293,"date":"2020-09-22T10:51:22","date_gmt":"2020-09-22T08:51:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dtge.org\/?page_id=293"},"modified":"2022-02-04T21:11:46","modified_gmt":"2022-02-04T20:11:46","slug":"qui-sommes-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/","title":{"rendered":"Qui sommes-nous ?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"293\" class=\"elementor elementor-293\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6bc5b447 elementor-section-height-min-height elementor-section-stretched elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"6bc5b447\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-457f7255\" data-id=\"457f7255\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58fd147b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"58fd147b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h1> <span style=\"color: #E23D3D\">\nQui <\/span>sommes-nous ?<\/h1><\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2a649c9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2a649c9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8106d8e\" data-id=\"8106d8e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48fbd2a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"48fbd2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span id=\"association\">\n<h2>Le mot des fondateurs<\/h2><\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-98a7735 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"98a7735\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a7566ea\" data-id=\"a7566ea\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de6aff9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"de6aff9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n-768x512.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-1479\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n.jpg 1125w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e3c3a3e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e3c3a3e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"color: #4d5156; font-family: arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400;\">&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u00a9DavidCommenchal<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4cf1b03 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4cf1b03\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-dbac0e8\" data-id=\"dbac0e8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b060437 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b060437\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<span style=\"font-family: Lato, serif; font-size: 18px; color: var( --e-global-color-text );\">\u00ab&nbsp;Malgr\u00e9 d\u2019excellents r\u00e9sultats au baccalaur\u00e9at, nos&nbsp;lyc\u00e9ens n\u2019osent pas croire en leur potentiel.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; mso-layout-grid-align: none; text-autospace: none;\">&nbsp;<span style=\"font-size: 18px; color: var( --e-global-color-text ); font-family: Lato, serif;\">Nous, \u00e9tudiants, jeunes dipl\u00f4m\u00e9s et&nbsp;actifs ornais, voulons aujourd\u2019hui renverser la tendance&nbsp;! <\/span><span style=\"font-size: 18px; font-family: Lato, serif; color: black;\">En&nbsp;t\u00e9moignant dans nos anciens lyc\u00e9es de nos parcours et en r\u00e9pondant aux&nbsp;questions des lyc\u00e9ens, nous souhaitons permettre \u00e0 chacun de faire ses choix en&nbsp;conscience.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: Lato, serif; color: black;\">Par notre action en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9&nbsp;des chances, nous comptons dynamiser l\u2019Orne <\/span><span style=\"font-size: 18px; color: var( --e-global-color-text ); font-family: Lato, serif;\">et renforcer son \u00e9conomie en&nbsp;favorisant l\u2019\u00e9change d\u2019id\u00e9es entre la jeunesse dipl\u00f4m\u00e9e et les entreprises locales.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; mso-layout-grid-align: none; text-autospace: none;\"><span style=\"font-size: 18px; color: var( --e-global-color-text ); font-family: Lato, serif;\">Heureux d\u2019avoir grandi entre <\/span><span style=\"font-size: 18px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; font-family: Lato, serif; color: black;\">bocages et&nbsp;villages de charme, vastes for\u00eats domaniales et paysages vallonn\u00e9s<\/span><span style=\"font-size: 18px; font-family: Lato, serif; color: black;\">, <\/span><span style=\"font-size: 18px; color: var( --e-global-color-text ); font-family: Lato, serif;\">nous&nbsp;avons d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9unir nos envies de r\u00e9ussir et de <b>m\u00ealer \u00e0 notre ambition de&nbsp;l&#8217;espoir pour notre territoire<\/b>&nbsp;!&nbsp;\u00bb<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; mso-layout-grid-align: none; text-autospace: none;\"><font face=\"Lato, serif\"><span style=\"color: var( --e-global-color-text );\">Aur\u00e9lien&nbsp;<\/span>Demarthe<span style=\"color: var( --e-global-color-text );\">&nbsp;et&nbsp;<\/span>M\u00e9lanie Loiseau<\/font><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fd7698 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6fd7698\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c7fc687 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c7fc687\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a0f6fbd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a0f6fbd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4e45562\" data-id=\"4e45562\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6c42e50 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c42e50\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3636022\" data-id=\"3636022\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1316747 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1316747\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2>De l'Orne aux Grandes \u00c9coles <span style=\"color: #E23D3D\">\nen chiffres<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a1d728a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a1d728a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c93f3ae\" data-id=\"c93f3ae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-07e6f35 elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"07e6f35\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"1500\" data-to-value=\"45\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\",\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">membres<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e2aa8d1\" data-id=\"e2aa8d1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ea86fd8 elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"ea86fd8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"1500\" data-to-value=\"710\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\",\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">lyc\u00e9ens sensibilis\u00e9s<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bd74f2a\" data-id=\"bd74f2a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12a3d69 elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"12a3d69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"1000\" data-to-value=\"4\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\",\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">lyc\u00e9es partenaires<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fd94665 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd94665\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26fa0ec\" data-id=\"26fa0ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-341b39d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"341b39d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Ces probl\u00e9matiques touchant d&#8217;autres territoires, nous faisons partie de la f\u00e9d\u00e9ration nationale Des Territoires aux Grandes \u00c9coles, pr\u00e9sente sur 44 territoires. Cr\u00e9\u00e9e en 2017, cette f\u00e9d\u00e9ration est une caisse de r\u00e9sonnance pour agir en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et du dynamisme des territoires. La liste des 44 initiatives locales ainsi que les missions et le bureau de la f\u00e9d\u00e9ration sont \u00e0 retrouver sur son site.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b77f35b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b77f35b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6c991fb\" data-id=\"6c991fb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-812790b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"812790b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span id=\"partenaires\">\n<h2>Nos <span style=\"color: #E23D3D\">\npartenaires<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-46bcab5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"46bcab5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5ee3dad\" data-id=\"5ee3dad\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61b1e07 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"61b1e07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h3>Les partenaires de DTGE<\/h3><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da03626 elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"da03626\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:2000,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/70873115_109848167083768_2654759349112537088_o-ovub79fk7h50husn5e2kjghqinz559232xbh0455og.jpg\" alt=\"70873115_109848167083768_2654759349112537088_o\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMT_MinesAlbi_Logo_RVB_Baseline-ovub7bb8l57l52pwuevtog0npfpvkn9jr6mfyo2dc0.png\" alt=\"IMT_MinesAlbi_Logo_RVB_Baseline\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/LOGOTYPE-PURPAN-INP-cmjn-ovub7bb8l57l52pwuevtog0npfpvkn9jr6mfyo2dc0.jpg\" alt=\"LOGOTYPE PURPAN-INP cmjn\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/LOGO-UC-horizontal-Bichro-fondclair-ovub9389hvn32k52h6igdzw03myu42banyzglhflkw.png\" alt=\"LOGO-UC-horizontal-Bichro-fondclair\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e7db039 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e7db039\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-785154c\" data-id=\"785154c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-08744d2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"08744d2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h3>Les partenaires de la f\u00e9d\u00e9ration<\/h3><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a3c3fb elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"7a3c3fb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;5&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:1000,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Logo-incubateur-et-booster-de-start-up-Bleu-303C-horizontal-FR-ovu3ai7psbc0epr6iblgb3b61w453pl98vvhmmzh8g.png\" alt=\"Logo-incubateur-et-booster-de-start-up-Bleu-303C-horizontal-FR\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/1280px-Logo_Arts_et_Me\u0301tiers.svg-ovu3agc1en9frhtwtas763s8v4deobdskmkio329kw.png\" alt=\"1280px-Logo_Arts_et_Me\u0301tiers.svg\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/1095px-Logo_essec2-ovu3aegd0z6v49wn49yy149bocmo8x6bwd9jpj51xc.png\" alt=\"1095px-Logo_essec2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/741px-Cre\u0301dit_Agricole.svg-ovu3aegd0z6v49wn49yy149bocmo8x6bwd9jpj51xc.png\" alt=\"741px-Cre\u0301dit_Agricole.svg\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/1280px-Logo_de_lE\u0301cole_nationale_dadministration_ENA.svg-ovu3agc1en9frhtwtas763s8v4deobdskmkio329kw.png\" alt=\"1280px-Logo_de_l&#039;E\u0301cole_nationale_d&#039;administration_(ENA).svg\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/isit-ovu3ai7psbc0epr6iblgb3b61w453pl98vvhmmzh8g.png\" alt=\"isit\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/HEC_Paris-ovu3ai7psbc0epr6iblgb3b61w453pl98vvhmmzh8g.png\" alt=\"HEC_Paris\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/logo-ensae-footer-ovu3ai7psbc0epr6iblgb3b61w453pl98vvhmmzh8g.png\" alt=\"logo-ensae-footer\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/fesic-federation-des-etablissements-d-enseignement-superieur-d-interet-collectif-vector-logo-ovu3agc1en9frhtwtas763s8v4deobdskmkio329kw.png\" alt=\"fesic-federation-des-etablissements-d-enseignement-superieur-d-interet-collectif-vector-logo\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d1eefe1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d1eefe1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a75ddc1\" data-id=\"a75ddc1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d11f67 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d11f67\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/www.desterritoiresauxgrandesecoles.org\"><span id=\"federation\"><h2>La <span style=\"color: #E23D3D\">\nf\u00e9d\u00e9ration<\/span><\/h2><\/span><\/a><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2552537 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2552537\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-cef3050 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cef3050\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d61f121\" data-id=\"d61f121\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5eda75a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5eda75a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Fond\u00e9e en 2017, la f\u00e9d\u00e9ration Des Territoires aux Grandes \u00c9coles\u00a0est une association loi 1901 visant \u00e0 renforcer l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et \u00e0 favoriser le d\u00e9veloppement \u00e9conomique de nos territoires. \u00c0 cette fin, elle f\u00e9d\u00e8re des \u00e9tudiants et dipl\u00f4m\u00e9s issus des territoires en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9 d\u2019acc\u00e8s aux fili\u00e8res s\u00e9lectives et Grandes \u00c9coles. Ce soutien tend \u00e0 faciliter l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 l&#8217;information, lever l&#8217;autocensure et favoriser le retour sur le territoire des jeunes qui en sont issus. DTGE se d\u00e9ploie sur 44 territoires de m\u00e9tropole et d\u2019outre-mer.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5bb7028\" data-id=\"5bb7028\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3a8a14 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a3a8a14\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.desterritoiresauxgrandesecoles.org\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1024\" height=\"365\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/10\/bbb627_6d535ffbb44443208174dbb8f0dc7abemv2_d_4096_1660_s_2-1024x365.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-606\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/10\/bbb627_6d535ffbb44443208174dbb8f0dc7abemv2_d_4096_1660_s_2-1024x365.jpg 1024w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/10\/bbb627_6d535ffbb44443208174dbb8f0dc7abemv2_d_4096_1660_s_2-300x107.jpg 300w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/10\/bbb627_6d535ffbb44443208174dbb8f0dc7abemv2_d_4096_1660_s_2-768x274.jpg 768w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/10\/bbb627_6d535ffbb44443208174dbb8f0dc7abemv2_d_4096_1660_s_2-1536x547.jpg 1536w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/10\/bbb627_6d535ffbb44443208174dbb8f0dc7abemv2_d_4096_1660_s_2-2048x730.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui sommes-nous ? Le mot des fondateurs &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u00a9DavidCommenchal &nbsp;\u00ab&nbsp;Malgr\u00e9 d\u2019excellents r\u00e9sultats au baccalaur\u00e9at, nos&nbsp;lyc\u00e9ens n\u2019osent pas croire en leur potentiel. &nbsp;Nous, \u00e9tudiants, jeunes dipl\u00f4m\u00e9s et&nbsp;actifs ornais, voulons aujourd\u2019hui renverser la tendance&nbsp;! En&nbsp;t\u00e9moignant dans nos anciens lyc\u00e9es de nos parcours et en r\u00e9pondant aux&nbsp;questions des lyc\u00e9ens, nous souhaitons permettre \u00e0 chacun [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ocean_post_layout":"","ocean_both_sidebars_style":"","ocean_both_sidebars_content_width":0,"ocean_both_sidebars_sidebars_width":0,"ocean_sidebar":"0","ocean_second_sidebar":"0","ocean_disable_margins":"enable","ocean_add_body_class":"","ocean_shortcode_before_top_bar":"","ocean_shortcode_after_top_bar":"","ocean_shortcode_before_header":"","ocean_shortcode_after_header":"","ocean_has_shortcode":"","ocean_shortcode_after_title":"","ocean_shortcode_before_footer_widgets":"","ocean_shortcode_after_footer_widgets":"","ocean_shortcode_before_footer_bottom":"","ocean_shortcode_after_footer_bottom":"","ocean_display_top_bar":"default","ocean_display_header":"default","ocean_header_style":"","ocean_center_header_left_menu":"0","ocean_custom_header_template":"0","ocean_custom_logo":0,"ocean_custom_retina_logo":0,"ocean_custom_logo_max_width":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_width":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_width":0,"ocean_custom_logo_max_height":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_height":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_height":0,"ocean_header_custom_menu":"0","ocean_menu_typo_font_family":"0","ocean_menu_typo_font_subset":"","ocean_menu_typo_font_size":0,"ocean_menu_typo_font_size_tablet":0,"ocean_menu_typo_font_size_mobile":0,"ocean_menu_typo_font_size_unit":"px","ocean_menu_typo_font_weight":"","ocean_menu_typo_font_weight_tablet":"","ocean_menu_typo_font_weight_mobile":"","ocean_menu_typo_transform":"","ocean_menu_typo_transform_tablet":"","ocean_menu_typo_transform_mobile":"","ocean_menu_typo_line_height":0,"ocean_menu_typo_line_height_tablet":0,"ocean_menu_typo_line_height_mobile":0,"ocean_menu_typo_line_height_unit":"","ocean_menu_typo_spacing":0,"ocean_menu_typo_spacing_tablet":0,"ocean_menu_typo_spacing_mobile":0,"ocean_menu_typo_spacing_unit":"","ocean_menu_link_color":"","ocean_menu_link_color_hover":"","ocean_menu_link_color_active":"","ocean_menu_link_background":"","ocean_menu_link_hover_background":"","ocean_menu_link_active_background":"","ocean_menu_social_links_bg":"","ocean_menu_social_hover_links_bg":"","ocean_menu_social_links_color":"","ocean_menu_social_hover_links_color":"","ocean_disable_title":"on","ocean_disable_heading":"default","ocean_post_title":"","ocean_post_subheading":"","ocean_post_title_style":"","ocean_post_title_background_color":"","ocean_post_title_background":0,"ocean_post_title_bg_image_position":"","ocean_post_title_bg_image_attachment":"","ocean_post_title_bg_image_repeat":"","ocean_post_title_bg_image_size":"","ocean_post_title_height":0,"ocean_post_title_bg_overlay":0.5,"ocean_post_title_bg_overlay_color":"","ocean_disable_breadcrumbs":"default","ocean_breadcrumbs_color":"","ocean_breadcrumbs_separator_color":"","ocean_breadcrumbs_links_color":"","ocean_breadcrumbs_links_hover_color":"","ocean_display_footer_widgets":"default","ocean_display_footer_bottom":"default","ocean_custom_footer_template":"0"},"yoast_head":"\n<title>Qui sommes-nous ? - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles est une association dont le but est d&#039;accompagner les jeunes tarnais vers des parcours universitaires ambitieux.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui sommes-nous ? - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles est une association dont le but est d&#039;accompagner les jeunes tarnais vers des parcours universitaires ambitieux.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-04T20:11:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n-768x512.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\",\"name\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"width\":927.82,\"height\":173.11,\"caption\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"name\":\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/\",\"name\":\"Qui sommes-nous ? - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-22T08:51:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-04T20:11:46+00:00\",\"description\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles est une association dont le but est d'accompagner les jeunes tarnais vers des parcours universitaires ambitieux.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui sommes-nous ?\"}]}]}<\/script>\n","yoast_head_json":{"title":"Qui sommes-nous ? - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles est une association dont le but est d'accompagner les jeunes tarnais vers des parcours universitaires ambitieux.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qui sommes-nous ? - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","og_description":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles est une association dont le but est d'accompagner les jeunes tarnais vers des parcours universitaires ambitieux.","og_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/","og_site_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles","article_modified_time":"2022-02-04T20:11:46+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/186566642_471210687469753_7963268102922992189_n-768x512.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization","name":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles","https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","contentUrl":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","width":927.82,"height":173.11,"caption":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles"},"image":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/","name":"Qui sommes-nous ? - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-22T08:51:22+00:00","dateModified":"2022-02-04T20:11:46+00:00","description":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles est une association dont le but est d'accompagner les jeunes tarnais vers des parcours universitaires ambitieux.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui sommes-nous ?"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/293"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=293"}],"version-history":[{"count":138,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/293\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2100,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/293\/revisions\/2100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=293"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}