{"id":3,"date":"2020-09-05T11:49:16","date_gmt":"2020-09-05T09:49:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.dtge.org\/?page_id=3"},"modified":"2020-09-23T15:17:53","modified_gmt":"2020-09-23T13:17:53","slug":"politique-de-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/","title":{"rendered":"Politique de confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3\" class=\"elementor elementor-3\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6261bc5c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6261bc5c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-64e677e\" data-id=\"64e677e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb6c905 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bb6c905\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h1>Politique de <span style=\"color: #E23D3D\">\nconfidentialit\u00e9<\/span><\/h1><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c2e8257 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2c2e8257\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><\/p>\n<h2><b>Identit\u00e9<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019adresse de notre site Web est : <\/span><a href=\"http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\"><span style=\"font-weight: 400;\">http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019administrateur de ce site est : <\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/valentin-grenier\">Valentin Grenier<\/a><\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2><b>Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es<\/b><\/h2>\n<h3><b>Commentaires<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre navigateur sont collect\u00e9s pour nous aider \u00e0 la d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Une cha\u00eene anonymis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e \u00e0 partir de votre adresse de messagerie (\u00e9galement appel\u00e9e hash) peut \u00eatre envoy\u00e9e au service Gravatar pour v\u00e9rifier si vous utilisez ce dernier. Les clauses de confidentialit\u00e9 du service Gravatar sont disponibles ici : https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Apr\u00e8s validation de votre commentaire, votre photo de profil sera visible publiquement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de votre commentaire.<\/span><\/p>\n<h3><b>M\u00e9dias<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous \u00eates un utilisateur ou une utilisatrice enregistr\u00e9\u00b7e et que vous t\u00e9l\u00e9versez des images sur le site web, nous vous conseillons d\u2019\u00e9viter de t\u00e9l\u00e9verser des images contenant des donn\u00e9es EXIF de coordonn\u00e9es GPS. Les visiteurs de votre site web peuvent t\u00e9l\u00e9charger et extraire des donn\u00e9es de localisation depuis ces images.<\/span><\/p>\n<h3><b>Formulaires de contact<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lorsque vous soumettez un formulaire de contact depuis notre site, nous recevons par mail votre demande ainsi que vos donn\u00e9es personnelles. En soumettant le formulaire, vous acceptez par ailleurs que nous utilisions vos donn\u00e9es personnelles pour vous contacter.<\/span><\/p>\n<h3><b>Cookies<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous d\u00e9posez un commentaire sur notre site, il vous sera propos\u00e9 d\u2019enregistrer votre nom, adresse de messagerie et site web dans des cookies. C\u2019est uniquement pour votre confort afin de ne pas avoir \u00e0 saisir ces informations si vous d\u00e9posez un autre commentaire plus tard. Ces cookies expirent au bout d\u2019un an (365 jours)..<\/span><\/p>\n<h3><b>Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s (par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026). Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/span><\/p>\n<h3><b>Statistiques et mesures d\u2019audience<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les cookies que nous collectons sur notre site nous permettent d\u2019effectuer des analyses statistiques et des mesures d\u2019audience \u00e0 travers un outil tier : Google Analytics.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2><b>Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/b><\/h2>\n<p>Nous pouvons \u00eatre amen\u00e9s \u00e0 utiliser ou transmettre vos donn\u00e9es personnes si vous nous contactez \u00e0 travers notre formulaire de contact. Le cas \u00e9ch\u00e9ant, vous acceptez que nous vous contactons avec les coordonn\u00e9es que vous nous aurez communiqu\u00e9es au pr\u00e9alable.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2><b>Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous laissez un commentaire, le commentaire et ses m\u00e9tadonn\u00e9es sont conserv\u00e9s ind\u00e9finiment. Cela permet de reconna\u00eetre et approuver automatiquement les commentaires suivants au lieu de les laisser dans la file de mod\u00e9ration.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour les utilisateurs et utilisatrices qui s\u2019enregistrent sur notre site (si cela est possible), nous stockons \u00e9galement les donn\u00e9es personnelles indiqu\u00e9es dans leur profil. Tous les utilisateurs et utilisatrices peuvent voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles \u00e0 tout moment (\u00e0 l\u2019exception de leur nom d\u2019utilisateur\u00b7ice). Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2><b>Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si vous avez laiss\u00e9 des commentaires sur le site, vous pouvez demander \u00e0 recevoir un fichier contenant toutes les donn\u00e9es personnelles que nous poss\u00e9dons \u00e0 votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez \u00e9galement demander la suppression des donn\u00e9es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donn\u00e9es stock\u00e9es \u00e0 des fins administratives, l\u00e9gales ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2><b>Transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les commentaires des visiteurs peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un service automatis\u00e9 de d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2><b>Informations de contact<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour toute question relative aux cookies sur notre site, vous pouvez nous contacter le responsable de ce site <\/span><a href=\"mailto:valentin.grenier02@gmail.com\"><span style=\"font-weight: 400;\">en cliquant ici<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<h2>\u00a0<\/h2>\n<p><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Politique de confidentialit\u00e9 Identit\u00e9 L\u2019adresse de notre site Web est : http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr. L\u2019administrateur de ce site est : Valentin Grenier \u00a0 \u00a0 Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es Commentaires Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"ocean_post_layout":"","ocean_both_sidebars_style":"","ocean_both_sidebars_content_width":0,"ocean_both_sidebars_sidebars_width":0,"ocean_sidebar":"0","ocean_second_sidebar":"0","ocean_disable_margins":"enable","ocean_add_body_class":"","ocean_shortcode_before_top_bar":"","ocean_shortcode_after_top_bar":"","ocean_shortcode_before_header":"","ocean_shortcode_after_header":"","ocean_has_shortcode":"","ocean_shortcode_after_title":"","ocean_shortcode_before_footer_widgets":"","ocean_shortcode_after_footer_widgets":"","ocean_shortcode_before_footer_bottom":"","ocean_shortcode_after_footer_bottom":"","ocean_display_top_bar":"default","ocean_display_header":"default","ocean_header_style":"","ocean_center_header_left_menu":"0","ocean_custom_header_template":"0","ocean_custom_logo":0,"ocean_custom_retina_logo":0,"ocean_custom_logo_max_width":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_width":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_width":0,"ocean_custom_logo_max_height":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_height":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_height":0,"ocean_header_custom_menu":"0","ocean_menu_typo_font_family":"0","ocean_menu_typo_font_subset":"","ocean_menu_typo_font_size":0,"ocean_menu_typo_font_size_tablet":0,"ocean_menu_typo_font_size_mobile":0,"ocean_menu_typo_font_size_unit":"px","ocean_menu_typo_font_weight":"","ocean_menu_typo_font_weight_tablet":"","ocean_menu_typo_font_weight_mobile":"","ocean_menu_typo_transform":"","ocean_menu_typo_transform_tablet":"","ocean_menu_typo_transform_mobile":"","ocean_menu_typo_line_height":0,"ocean_menu_typo_line_height_tablet":0,"ocean_menu_typo_line_height_mobile":0,"ocean_menu_typo_line_height_unit":"","ocean_menu_typo_spacing":0,"ocean_menu_typo_spacing_tablet":0,"ocean_menu_typo_spacing_mobile":0,"ocean_menu_typo_spacing_unit":"","ocean_menu_link_color":"","ocean_menu_link_color_hover":"","ocean_menu_link_color_active":"","ocean_menu_link_background":"","ocean_menu_link_hover_background":"","ocean_menu_link_active_background":"","ocean_menu_social_links_bg":"","ocean_menu_social_hover_links_bg":"","ocean_menu_social_links_color":"","ocean_menu_social_hover_links_color":"","ocean_disable_title":"on","ocean_disable_heading":"default","ocean_post_title":"","ocean_post_subheading":"","ocean_post_title_style":"","ocean_post_title_background_color":"","ocean_post_title_background":0,"ocean_post_title_bg_image_position":"","ocean_post_title_bg_image_attachment":"","ocean_post_title_bg_image_repeat":"","ocean_post_title_bg_image_size":"","ocean_post_title_height":0,"ocean_post_title_bg_overlay":0.5,"ocean_post_title_bg_overlay_color":"","ocean_disable_breadcrumbs":"default","ocean_breadcrumbs_color":"","ocean_breadcrumbs_separator_color":"","ocean_breadcrumbs_links_color":"","ocean_breadcrumbs_links_hover_color":"","ocean_display_footer_widgets":"default","ocean_display_footer_bottom":"default","ocean_custom_footer_template":"0"},"yoast_head":"\n<title>Politique de confidentialit\u00e9 - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Politique de confidentialit\u00e9 - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Politique de confidentialit\u00e9 Identit\u00e9 L\u2019adresse de notre site Web est : http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr. L\u2019administrateur de ce site est : Valentin Grenier \u00a0 \u00a0 Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es Commentaires Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-23T13:17:53+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\",\"name\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"width\":927.82,\"height\":173.11,\"caption\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"name\":\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/\",\"name\":\"Politique de confidentialit\u00e9 - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-05T09:49:16+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-23T13:17:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Politique de confidentialit\u00e9\"}]}]}<\/script>\n","yoast_head_json":{"title":"Politique de confidentialit\u00e9 - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Politique de confidentialit\u00e9 - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","og_description":"Politique de confidentialit\u00e9 Identit\u00e9 L\u2019adresse de notre site Web est : http:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr. L\u2019administrateur de ce site est : Valentin Grenier \u00a0 \u00a0 Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es Commentaires Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/","og_site_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles","article_modified_time":"2020-09-23T13:17:53+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization","name":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles","https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","contentUrl":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","width":927.82,"height":173.11,"caption":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles"},"image":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/","name":"Politique de confidentialit\u00e9 - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-05T09:49:16+00:00","dateModified":"2020-09-23T13:17:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Politique de confidentialit\u00e9"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":448,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}