{"id":326,"date":"2020-09-22T15:04:23","date_gmt":"2020-09-22T13:04:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dtge.org\/?page_id=326"},"modified":"2021-08-17T12:15:33","modified_gmt":"2021-08-17T10:15:33","slug":"nous-soutenir","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/","title":{"rendered":"Nous soutenir"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"326\" class=\"elementor elementor-326\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-41199bb3 elementor-section-height-min-height elementor-section-stretched elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"41199bb3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-485b8ba4\" data-id=\"485b8ba4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c5e544f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c5e544f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bce0176\" data-id=\"bce0176\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-383bf88 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"383bf88\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2><span style=\"color: #E23D3D\">\n100% des dons<\/span> vont \u00e0 la jeunesse ornaise<\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33a2616 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"33a2616\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Nous ne comptons aucun salari\u00e9, chaque don sera donc allou\u00e9 au financement du <a href=\"#\">dispositif de bourses<\/a>, volet majeur de notre engagement en faveur de <a href=\"\/nos-actions\">l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et du d\u00e9veloppement \u00e9conomique du territoire<\/a> !<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d51d7c4 elementor-section-stretched elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d51d7c4\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7f364a8\" data-id=\"7f364a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d57e5a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7d57e5a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2>Un <span style=\"color: #E23D3D\">attrait fiscal<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-837da50 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"837da50\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f672a01\" data-id=\"f672a01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f401950 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f401950\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Notre association \u00e9tant reconnue d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, <strong>les donateurs b\u00e9n\u00e9ficient de r\u00e9ductions d\u2019imp\u00f4ts<\/strong>.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-63ad786 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"63ad786\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-75e3c89\" data-id=\"75e3c89\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82fa023 elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"82fa023\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"1000\" data-to-value=\"60\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\",\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\">%<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">pour les entreprises<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ec12f9f\" data-id=\"ec12f9f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9984000 elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"9984000\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\"><\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"1000\" data-to-value=\"66\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\",\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\">%<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">pour les particuliers<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8599e9e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8599e9e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f2285df\" data-id=\"f2285df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06e7cc6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"06e7cc6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2>Les donateurs <span style=\"color: #E23D3D\">\nparticipent<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4f0a1d4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4f0a1d4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-19e6078\" data-id=\"19e6078\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-90757fb elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"90757fb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"511\" height=\"511\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/raise-hand.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-342\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e727481 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e727481\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Les donateurs s\u00e9lectionnent les candidats avec les proviseurs des lyc\u00e9es partenaires.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f03d214\" data-id=\"f03d214\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a47d5fe elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a47d5fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"512\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/bourse.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-220\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-536d0d7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"536d0d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Les donateurs si\u00e8gent dans la gouvernance du dispositif de bourses.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b428361 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b428361\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cbe4bb9\" data-id=\"cbe4bb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f831a8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3f831a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h2>Comment <span style=\"color: #E23D3D\">\nnous soutenir ?<\/span><\/h2><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26944a8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26944a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>Il n\u2019y a pas de petit don.<\/strong> Chaque euro nous rapproche du financement d\u2019une bourse et donc de la r\u00e9ussite d\u2019un Ornais !<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37f385d elementor-tabs-view-vertical elementor-widget elementor-widget-tabs\" data-id=\"37f385d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tabs\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-tabs-wrapper\" role=\"tablist\" >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-5861\" class=\"elementor-tab-title elementor-tab-desktop-title\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"elementor-tab-content-5861\" aria-expanded=\"false\"><a href=\"\">Faire un donc ponctuel<\/a><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-5862\" class=\"elementor-tab-title elementor-tab-desktop-title\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"elementor-tab-content-5862\" aria-expanded=\"false\"><a href=\"\">Soutenir durablement l'association<\/a><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-tabs-content-wrapper\" role=\"tablist\" aria-orientation=\"vertical\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tab-title elementor-tab-mobile-title\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"elementor-tab-content-5861\" aria-expanded=\"false\">Faire un donc ponctuel<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-5861\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-5861\" tabindex=\"0\" hidden=\"false\"><p>Pour donner ponctuellement, voici la marche \u00e0 suivre\u00a0:<\/p><p>1 \u2013 Cliquez <a href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/des-territoires-aux-grandes-ecoles\/adhesions\/adhesion-don-a-une-des-associations-membre-des-territoires-aux-grandes-ecoles-1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">sur ce lien<\/a>.<\/p><p>2 \u2013 S\u00e9lectionnez votre profil (\u00e9tudiant, jeune actif, amis de l\u2019initiative etc.)<\/p><p>3 \u2013 Entrez le montant du don que vous souhaitez effectuer juste en dessous.<\/p><p>4 \u2013 Renseignez vos informations et pr\u00e9cisez que c\u2019est bien destin\u00e9 \u00e0 <strong>De l&#8217;Orne aux Grandes \u00c9coles<\/strong>.<\/p><p>5 \u2013 Proc\u00e9dez au paiement.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Plut\u00f4t frileux avec les virements sur Internet\u00a0? Aucun souci\u00a0!<strong> Il est possible de donner par ch\u00e8que<\/strong>.<br \/><a href=\"mailto:tarn@dtge.org\">Envoyez-nous un e-mail<\/a> et nous vous ferons suivre nos coordonn\u00e9es bancaires.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tab-title elementor-tab-mobile-title\" aria-selected=\"false\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" tabindex=\"-1\" aria-controls=\"elementor-tab-content-5862\" aria-expanded=\"false\">Soutenir durablement l'association<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-5862\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-5862\" tabindex=\"0\" hidden=\"hidden\"><p>Si vous \u00eates entrepreneur ou que vous souhaitez devenir partenaire de l\u2019association, <a href=\"\/contact\">contactez-nous<\/a> et nous d\u00e9finirons ensemble la proc\u00e9dure la plus adapt\u00e9e.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-08a4fa0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"08a4fa0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c5e8a21\" data-id=\"c5e8a21\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c4b22a1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c4b22a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Nous sommes \u00e0 votre enti\u00e8re disposition pour vous accompagner plus en d\u00e9tail dans cette d\u00e9marche. Il suffit de <a href=\"\/contact\">nous contacter<\/a>\u00a0et nous vous r\u00e9pondrons dans les plus brefs d\u00e9lais.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>100% des dons vont \u00e0 la jeunesse ornaise Nous ne comptons aucun salari\u00e9, chaque don sera donc allou\u00e9 au financement du dispositif de bourses, volet majeur de notre engagement en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et du d\u00e9veloppement \u00e9conomique du territoire ! Un attrait fiscal Notre association \u00e9tant reconnue d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, les donateurs b\u00e9n\u00e9ficient de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ocean_post_layout":"","ocean_both_sidebars_style":"","ocean_both_sidebars_content_width":0,"ocean_both_sidebars_sidebars_width":0,"ocean_sidebar":"0","ocean_second_sidebar":"0","ocean_disable_margins":"enable","ocean_add_body_class":"","ocean_shortcode_before_top_bar":"","ocean_shortcode_after_top_bar":"","ocean_shortcode_before_header":"","ocean_shortcode_after_header":"","ocean_has_shortcode":"","ocean_shortcode_after_title":"","ocean_shortcode_before_footer_widgets":"","ocean_shortcode_after_footer_widgets":"","ocean_shortcode_before_footer_bottom":"","ocean_shortcode_after_footer_bottom":"","ocean_display_top_bar":"default","ocean_display_header":"default","ocean_header_style":"","ocean_center_header_left_menu":"0","ocean_custom_header_template":"0","ocean_custom_logo":0,"ocean_custom_retina_logo":0,"ocean_custom_logo_max_width":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_width":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_width":0,"ocean_custom_logo_max_height":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_height":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_height":0,"ocean_header_custom_menu":"0","ocean_menu_typo_font_family":"0","ocean_menu_typo_font_subset":"","ocean_menu_typo_font_size":0,"ocean_menu_typo_font_size_tablet":0,"ocean_menu_typo_font_size_mobile":0,"ocean_menu_typo_font_size_unit":"px","ocean_menu_typo_font_weight":"","ocean_menu_typo_font_weight_tablet":"","ocean_menu_typo_font_weight_mobile":"","ocean_menu_typo_transform":"","ocean_menu_typo_transform_tablet":"","ocean_menu_typo_transform_mobile":"","ocean_menu_typo_line_height":0,"ocean_menu_typo_line_height_tablet":0,"ocean_menu_typo_line_height_mobile":0,"ocean_menu_typo_line_height_unit":"","ocean_menu_typo_spacing":0,"ocean_menu_typo_spacing_tablet":0,"ocean_menu_typo_spacing_mobile":0,"ocean_menu_typo_spacing_unit":"","ocean_menu_link_color":"","ocean_menu_link_color_hover":"","ocean_menu_link_color_active":"","ocean_menu_link_background":"","ocean_menu_link_hover_background":"","ocean_menu_link_active_background":"","ocean_menu_social_links_bg":"","ocean_menu_social_hover_links_bg":"","ocean_menu_social_links_color":"","ocean_menu_social_hover_links_color":"","ocean_disable_title":"on","ocean_disable_heading":"default","ocean_post_title":"","ocean_post_subheading":"","ocean_post_title_style":"","ocean_post_title_background_color":"","ocean_post_title_background":0,"ocean_post_title_bg_image_position":"","ocean_post_title_bg_image_attachment":"","ocean_post_title_bg_image_repeat":"","ocean_post_title_bg_image_size":"","ocean_post_title_height":0,"ocean_post_title_bg_overlay":0.5,"ocean_post_title_bg_overlay_color":"","ocean_disable_breadcrumbs":"default","ocean_breadcrumbs_color":"","ocean_breadcrumbs_separator_color":"","ocean_breadcrumbs_links_color":"","ocean_breadcrumbs_links_hover_color":"","ocean_display_footer_widgets":"default","ocean_display_footer_bottom":"default","ocean_custom_footer_template":"0"},"yoast_head":"\n<title>Nous soutenir - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous souhaitez soutenir De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles ? Faites un don ponctuel ou soutenez durablement l&#039;association.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nous soutenir - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous souhaitez soutenir De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles ? Faites un don ponctuel ou soutenez durablement l&#039;association.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-17T10:15:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/raise-hand.svg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\",\"name\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"width\":927.82,\"height\":173.11,\"caption\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"name\":\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/\",\"name\":\"Nous soutenir - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-22T13:04:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-17T10:15:33+00:00\",\"description\":\"Vous souhaitez soutenir De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles ? Faites un don ponctuel ou soutenez durablement l'association.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous soutenir\"}]}]}<\/script>\n","yoast_head_json":{"title":"Nous soutenir - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"Vous souhaitez soutenir De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles ? Faites un don ponctuel ou soutenez durablement l'association.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nous soutenir - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","og_description":"Vous souhaitez soutenir De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles ? Faites un don ponctuel ou soutenez durablement l'association.","og_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/","og_site_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles","article_modified_time":"2021-08-17T10:15:33+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/raise-hand.svg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization","name":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles","https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","contentUrl":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","width":927.82,"height":173.11,"caption":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles"},"image":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/","name":"Nous soutenir - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-22T13:04:23+00:00","dateModified":"2021-08-17T10:15:33+00:00","description":"Vous souhaitez soutenir De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles ? Faites un don ponctuel ou soutenez durablement l'association.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/nous-soutenir\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous soutenir"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/326"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=326"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/326\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1669,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/326\/revisions\/1669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=326"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}