{"id":507,"date":"2020-09-25T11:37:26","date_gmt":"2020-09-25T09:37:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dtge.org\/?page_id=507"},"modified":"2022-03-06T15:40:40","modified_gmt":"2022-03-06T14:40:40","slug":"nos-membres","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/","title":{"rendered":"Nos membres"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"507\" class=\"elementor elementor-507\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c50f595 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c50f595\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1eb43f4\" data-id=\"1eb43f4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a804c3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6a804c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><h1>Nos <span style=\"color: #E23D3D\">\nmembres<\/span><\/h1><\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7af3967 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7af3967\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-774b7bf\" data-id=\"774b7bf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4be2c48 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4be2c48\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ecoles de commerce<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0bf8d3a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0bf8d3a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-01fb919\" data-id=\"01fb919\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c8ae87 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6c8ae87\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/cl%C3%A9mence-guesn%C3%A9-396383202\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-moi-p095d30y03uyz93swir5mvbvefhkdx4ee0h9zo646w.png\" title=\"Image moi\" alt=\"Image moi\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a5b5d1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0a5b5d1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cl\u00e9mence Guesn\u00e9<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c10ddd8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c10ddd8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"caret-color: #000000; font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Cl\u00e9mence effectue une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Carnot (Dijon) avant d&#8217;int\u00e9grer Grenoble Ecole de Management.<\/span><\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-092e91f\" data-id=\"092e91f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ae4bce elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8ae4bce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/marie-olivier-78b538167\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-Marie-1-p095cukealje2rg39x3iifgq1yn9gn6tculwo6inqw.png\" title=\"Image Marie 1\" alt=\"Image Marie 1\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-698593f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"698593f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Marie Olivier<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd6a75f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd6a75f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"caret-color: #000000; font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Alain, Marie a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 Neoma Business School apr\u00e8s une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Mandela (Nantes).<\/span><\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ef22a79\" data-id=\"ef22a79\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-152ccf2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"152ccf2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alfred-bouchaud\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/AlfredBouchaud-scaled-p68p8ydz6szkcx46tmslse0ghlyfvgke976efcfnw8.jpg\" title=\"AlfredBouchaud\" alt=\"AlfredBouchaud\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d69b9d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3d69b9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Alfred Bouchaud<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14f188b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"14f188b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir fait un BAC S au lyc\u00e9e Alain, puis une pr\u00e9pa ECS au lyc\u00e9e Malherbe \u00e0 Caen, Alfred est maintenant dipl\u00f4m\u00e9 de l&#8217;EDHEC Business School.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c9cd185\" data-id=\"c9cd185\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6640ff6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6640ff6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/coline-petetin-02501a18a\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/ColinePetetin-p68p8tos8mt4qvb0l2rgxx75iollsz1qkjwz0ymmrc.png\" title=\"ColinePetetin\" alt=\"ColinePetetin\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b2d0f43 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b2d0f43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coline Petetin<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6124705 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6124705\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Coline a d&#8217;abord \u00e9tudi\u00e9 \u00e0 l&#8217;INSA Lyon avant d&#8217;int\u00e9grer l&#8217;ESSEC Business School.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5099e7b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5099e7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-71e0b8f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"71e0b8f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9f02521\" data-id=\"9f02521\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12dd9b0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"12dd9b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/rapha%C3%ABlle-sol\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Raphaelle-Sol-p6op0ifabzg7jl6mg8eo8v1uqqgvepj212ulmnhak8.jpg\" title=\"Rapha\u00eblle Sol\" alt=\"Rapha\u00eblle Sol\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa61485 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"aa61485\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rapha\u00eblle Sol<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cea0dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4cea0dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Suite \u00e0 l&#8217;obtention de son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Saint Fran\u00e7ois de Sales (Alen\u00e7on), Rapha\u00eblle a int\u00e9gr\u00e9 EDC Paris Business School.\u00a0\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5d98376\" data-id=\"5d98376\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e29f44b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e29f44b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/camillesegouin\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Camille-Segouin-p6ooz6hinfml3h4985op7p5cg315i58quhku5jgddk.jpg\" title=\"Camille Segouin\" alt=\"Camille Segouin\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1cd216a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1cd216a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camille Segouin<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d77d13 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1d77d13\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir eu son bac au lyc\u00e9e&nbsp; Jean Monnet, Camille a int\u00e9gr\u00e9 Vatel Bordeaux, puis KEDGE Business School avant de rejoindre l&#8217;ESCP Business School en master 2.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0771ab8\" data-id=\"0771ab8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a57cbc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5a57cbc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Pauline-topin-pepevac1hvzgp3mw7kft6ngxekwupibvu2cllqvp2w.jpg\" title=\"Pauline topin\" alt=\"Pauline topin\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-16c13c3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"16c13c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pauline Taupin<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b0e6ba1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b0e6ba1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Une fois obtenue son baccalaur\u00e9at voie \u00e9conomique et sociale au lyc\u00e9e Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales \u00e0 Alen\u00e7on, elle s&#8217;oriente vers une classe pr\u00e9paratoire ECE au lyc\u00e9e Jeanne D&#8217;Arc \u00e0 Caen. Puis, elle int\u00e8gre l&#8217;EM Lyon Business School, dont elle est dipl\u00f4m\u00e9e maintenant.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-918ba79\" data-id=\"918ba79\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6600f1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c6600f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Mathilde-Godet-1-pew9kenev9kh1bbaphaywj5u63040lrdjizklur73s.jpg\" title=\"Mathilde Godet\" alt=\"Mathilde Godet\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-028e894 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"028e894\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mathilde Godet<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52c32c3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"52c32c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Mathilde\u00a0 a int\u00e9gr\u00e9 l&#8217;\u00e9cole de commerce Rennes School of Business. Elle est maintenant en L2 programme management.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bcdafd1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bcdafd1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-280760c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"280760c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eae7ad0\" data-id=\"eae7ad0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-659c91d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"659c91d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"640\" height=\"640\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2022\/03\/image.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2135\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2022\/03\/image.png 640w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2022\/03\/image-300x300.png 300w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2022\/03\/image-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a40765e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a40765e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Val\u00e9rie Lasserre<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e98d8e9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e98d8e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Consultante en strat\u00e9gie et marketing, Val\u00e9rie est dipl\u00f4m\u00e9e de l&#8217;ESCP Business School. Apr\u00e8s avoir travaill\u00e9 en r\u00e9gion parisienne, elle s&#8217;est install\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de Mortagne-au-Perche.\u00a0\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-66cfbcf\" data-id=\"66cfbcf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0608ae5\" data-id=\"0608ae5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-04c4ac8\" data-id=\"04c4ac8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6e0105b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6e0105b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-caafc59\" data-id=\"caafc59\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be0051d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"be0051d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Sciences Po \/ IEP<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a4e1300 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a4e1300\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c6b0769\" data-id=\"c6b0769\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;none&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9757549 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9757549\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/melanieloiseau\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/01\/IMG_9177-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-image-1137\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/01\/elementor\/thumbs\/IMG_9177-p1ui6pmhc6zqptd3q5231jdjwchxxpgzbb73yyyj08.jpg 300w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/01\/IMG_9177-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/01\/IMG_9177-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/01\/IMG_9177.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0fee0e8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0fee0e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">M\u00e9lanie Loiseau<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-09ef913 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"09ef913\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Jean Monnet (ES), M\u00e9lanie a d\u00e9cid\u00e9 de poursuivre ses \u00e9tudes \u00e0 Sciences Po Paris o\u00f9 elle \u00e9tudie au sein de la majeure &#8220;Politique et Gouvernement&#8221; .\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-29ecd67\" data-id=\"29ecd67\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b636f92 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b636f92\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/aur%C3%A9lien-demarthe-a615971b6\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-Aurelien-p0956kz4qcykocjrv7l1w0e3hhj65ab8hu1dhrt588.png\" title=\"Image Aur\u00e9lien\" alt=\"Image Aur\u00e9lien\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ee39599 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ee39599\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-weight: 700; font-style: normal; color: rgb(0, 0, 0);\">Aur\u00e9lien Demarthe<\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22900cc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"22900cc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Suite \u00e0 l&#8217;obtention de son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Napol\u00e9on (ES), Aur\u00e9lien r\u00e9ussit le concours de Sciences Po o\u00f9 il \u00e9tudie d\u00e9sormais en majeure &#8220;Economie et Soci\u00e9t\u00e9&#8221;.\u00a0\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5744d26\" data-id=\"5744d26\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f83029b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f83029b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/margaux-fran%C3%A7oise\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/12\/Image-Margaux-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-image-1006\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/12\/elementor\/thumbs\/Image-Margaux-p095b8aeivbm2xsqq7wn7u6582mi7erggu5sx0x2go.png 300w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/12\/Image-Margaux-150x150.png 150w, https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/12\/Image-Margaux.png 677w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5384c1f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5384c1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Margaux Fran\u00e7oise<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71fd4c3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"71fd4c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir fait un BAC ES au lyc\u00e9e Alain, Margaux a rejoint Sciences Po Paris. Elle a maintenant entam\u00e9 un master de politiques publiques en sp\u00e9cialit\u00e9 sant\u00e9 au sein de l&#8217;\u00c9cole d&#8217;Affaires publiques.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c99bd27\" data-id=\"c99bd27\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f4fa28 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4f4fa28\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lucie-lochon-b50944181\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/LucieLochon-p7n9f9xvu5kxgwh94quos1tbkb27khinydix3rwm2g.png\" title=\"LucieLochon\" alt=\"LucieLochon\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9033fe6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9033fe6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lucie Lochon<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-585ca8a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"585ca8a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Lucie a d&#8217;abord effectu\u00e9 une ann\u00e9e de pr\u00e9pa hypokh\u00e2gne B\/L au lyc\u00e9e Guist&#8217;hau de Nantes, puis a int\u00e9gr\u00e9 l&#8217;IEP de Strasbourg. Elle a d\u00e9sormais termin\u00e9 son M2 en Politiques europ\u00e9ennes et franco-germaniques.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0e7ca8a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0e7ca8a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f63682a\" data-id=\"f63682a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d031cad elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d031cad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\/photos\/a.1836645053041191\/2868705879835098\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-Audrey-p095catsb2sday8rh6kck2g1kvcjz00ga4wpldbxdk.jpg\" title=\"Image Audrey\" alt=\"Image Audrey\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b2aa2f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5b2aa2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Audrey Hardy<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7e8ba2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b7e8ba2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir obtenu son BAC ES au lyc\u00e9e Napol\u00e9on \u00e0 l&#8217;Aigle, Audrey a int\u00e9gr\u00e9 l&#8217;IEP de Lille et est maintenant en\u00a0 troisi\u00e8me ann\u00e9e.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cd2e854\" data-id=\"cd2e854\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-117e9b4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"117e9b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/cl%C3%A9mence-pereira-3526bb200\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-Clemence-P-p095cdnavkw89s4o0ps89jqfd0ynm3bnaiv6177quw.jpg\" title=\"Image Cl\u00e9mence P\" alt=\"Image Cl\u00e9mence P\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9b7c1d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a9b7c1d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cl\u00e9mence Pereira<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9bd1f26 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9bd1f26\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Napol\u00e9on, Cl\u00e9mence a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 l&#8217;IEP de Saint-Germain en Laye (troisi\u00e8me ann\u00e9e de Bachelor).<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-985f014\" data-id=\"985f014\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac585fc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ac585fc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Jade-Angel-p68p8m62pyiu5zlxszigdz3grlmo3e7vvip36qxs54.jpg\" title=\"Jade Angel\" alt=\"Jade Angel\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12bc705 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"12bc705\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Jade Angel<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db976c8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"db976c8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Suite \u00e0 l&#8217;obtention de son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Jean Monnet, Jade r\u00e9ussit le concours commun des instituts d&#8217;\u00e9tudes politiques (IEP) en int\u00e9grant l&#8217;IEP de Lille.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-43bd132\" data-id=\"43bd132\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24fa02f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"24fa02f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/cl%C3%A9mentine-buisson-b33b78132\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-Clementine-p095cfiz98ysx01xpqlhej9cjspe1hj3ys64zr4yig.jpg\" title=\"Image Cl\u00e9mentine\" alt=\"Image Cl\u00e9mentine\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a356bf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9a356bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cl\u00e9mentine Buisson<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a00cb4b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a00cb4b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">\u00c0 la suite de son obtention de son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Napol\u00e9on, Cl\u00e9mentine r\u00e9ussit le concours de Sciences Po Paris. Elle a r\u00e9alis\u00e9 un M2 Politiques Publiques sp\u00e9cialit\u00e9 Social Policy, Social Innovation en alternance.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-651127c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"651127c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f88d614\" data-id=\"f88d614\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4479e71 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4479e71\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/izabel-gardan-59b54510b\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IzabelGardan-p68p8o1r3mlet7j7i0bpiymdyddeisfcjs025auzso.jpg\" title=\"IzabelGardan\" alt=\"IzabelGardan\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f9be7d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8f9be7d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Izabel Gardan<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c29775b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c29775b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Jean Gu\u00e9henno (Flers), Izabel a rejoint l&#8217;Universit\u00e9 catholique de Lille puis l&#8217;Universit\u00e9 de Toulouse pour faire un master en droit public international et europ\u00e9en. Elle a enfin fait le master &#8220;International Public Management&#8221; de Sciences Po Paris.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-44fbcc2\" data-id=\"44fbcc2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1fda4f4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1fda4f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/jeanne-saliou\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4400-pjl49f8qwjgyac5bl97rms6jeax339o0ae8p7kuzeg.jpg\" title=\"IMG_4400\" alt=\"IMG_4400\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b6178c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6b6178c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Jeanne Saliou<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ddd09f3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ddd09f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Saint Thomas d&#8217;Aquin (Flers), Jeanne a d&#8217;abord effectu\u00e9 deux ann\u00e9es de CPGE A\/L au lyc\u00e9e Henri IV (Paris) avant de faire un double-master en affaires europ\u00e9ennes \u00e0 Sciences Po Paris et \u00e0 la LSE (Londres). Elle a enfin fait le master 2 &#8220;Human Rights Law and the European Union Law&#8221; \u00e0 l&#8217;Universit\u00e9 Paris I Panth\u00e9on-Sorbonne.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fef6a6a\" data-id=\"fef6a6a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed8d14f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ed8d14f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/justin-lallouet-621a32b8\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/186532442_297734625187247_2286826476423405582_n-p7ltm0zhvk72lluuvhchvqmas8mv32lyu91zepj1dk.jpg\" title=\"186532442_297734625187247_2286826476423405582_n\" alt=\"186532442_297734625187247_2286826476423405582_n\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f563fd4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f563fd4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Justin Lallouet<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8126317 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8126317\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bachelier du lyc\u00e9e Jean Monnet et dipl\u00f4m\u00e9 de l&#8217;Institut d&#8217;Etudes Politiques (IEP) de Toulouse, Justin est d\u00e9sormais dans la vie active.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-04cab55\" data-id=\"04cab55\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e3e4c5c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e3e4c5c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/flora-barbier-3a6b7a22a\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4398-pjl3znp3wi3po6bym19aq8w5871t4gwea293q3c81k.jpg\" title=\"IMG_4398\" alt=\"IMG_4398\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e7c639b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e7c639b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Flora Barbier<\/b><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b46e59 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0b46e59\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s un baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Napol\u00e9on (L&#8217;Aigle), Flora a int\u00e9gr\u00e9 l&#8217;Institut d&#8217;\u00c9tudes Politiques (IEP) de Saint-Germain-en-Laye o\u00f9 elle est actuellement en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de majeure &#8220;questions politiques et juridiques&#8221;.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-30ffd4a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"30ffd4a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-84ab931\" data-id=\"84ab931\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0cf7b0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e0cf7b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4405-pjl5m8yxwqb5d584hd045gmi8u9gx9i2c26on0gs6w.jpg\" title=\"IMG_4405\" alt=\"IMG_4405\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e586b7e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e586b7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-weight: 700; text-align: center;\">Blandine Camus<\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01801e4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"01801e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir pass\u00e9 son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Alain (Alen\u00e7on), Blandine \u00e0 fait une ann\u00e9e de classe pr\u00e9paratoire CUPGE \u00e0 l&#8217;Universit\u00e9 de Rouen. Elle a par la suite int\u00e9grer Sciences Po Strasbourg pour y\u00a0\u00e9tudier les politiques europ\u00e9ennes.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d25c17\" data-id=\"3d25c17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce0b300 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ce0b300\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Capture-decran-2022-02-04-a-20.43.59-pk1678cd071y0cjta6iq60cdz7qkfea7tl33p5vq2g.png\" title=\"Capture d\u2019\u00e9cran 2022-02-04 \u00e0 20.43.59\" alt=\"Capture d\u2019\u00e9cran 2022-02-04 \u00e0 20.43.59\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95a829c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"95a829c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default elementor-inline-editing pen\" data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 35px; font-style: normal; text-align: center;\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-weight: 700;\">Hippolyte Grislain<\/span><\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a2748b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a2748b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Titulaire d&#8217;un baccalaur\u00e9at scientifique, pass\u00e9 au lyc\u00e9e Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales d&#8217;Alen\u00e7on, Hippolyte a int\u00e9gr\u00e9 Sciences Po Lille. Apr\u00e8s un \u00e9change universitaire \u00e0 l&#8217;Universit\u00e9 de Marmara \u00e0\u00a0Istanbul, il rejoint le master Affaires Publiques de l&#8217;IEP.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d3e050b\" data-id=\"d3e050b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf1e3f5\" data-id=\"cf1e3f5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fc8c053 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fc8c053\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-00792e8\" data-id=\"00792e8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b8723e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0b8723e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ecoles d'ing\u00e9nieurs<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8e50406 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8e50406\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1fb9eab\" data-id=\"1fb9eab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0ad5bee elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0ad5bee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/marine-m%C3%A9heut-147853200\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Marine-Meheut-p6oozuxbl4k1hc4r9g900izbw3op29xrlujgmqg4vs.jpg\" title=\"Marine M\u00e9heut\" alt=\"Marine M\u00e9heut\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-319ad09 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"319ad09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Marine Meheut<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4943b7c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4943b7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Napol\u00e9on de l&#8217;Aigle, Marine a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 l&#8217;INSA Lyon.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4a7f59b\" data-id=\"4a7f59b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7325b1e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7325b1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lisa-hesnard-553807207\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/LisaHesnard-p68p8gj1kyb48bu4px2oz0ip7aegt7lhuqs6b3656g.jpg\" title=\"LisaHesnard\" alt=\"LisaHesnard\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efb5521 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"efb5521\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lisa Hesnard<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba8386d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ba8386d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e\u00a0 M\u00e9zeray d&#8217;Argentan, Lisa \u00e9tudie maintenant \u00e0 l&#8217;\u00e9cole d&#8217;ing\u00e9nieur Centrale de Marseille.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0a3b8cb\" data-id=\"0a3b8cb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a723607 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a723607\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Clarisse-Lamy-scaled-p6oozd2dz9vlcqup5qj375hkls4q00yv7e58ih6m60.jpg\" title=\"Clarisse Lamy\" alt=\"Clarisse Lamy\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb4cf96 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fb4cf96\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Clarisse Lamy<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-91658c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"91658c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Suite \u00e0 l&#8217;obtention de son baccalaur\u00e9at scientifique au lyc\u00e9e Jean Monnet de Mortagne-au-Perche, Clarisse a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 l&#8217;INSA Rouen.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7024e06\" data-id=\"7024e06\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-331d0cd elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"331d0cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/legendreelodie\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Elodie-Legendre-p6ooznem2g9qwgfohczzgkvn50prcp3wwtbksira9k.jpg\" title=\"Elodie Legendre\" alt=\"Elodie Legendre\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-31a943f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"31a943f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Elodie Legendre<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da0ca53 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"da0ca53\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir eu son bac au lyc\u00e9e\u00a0 Jean Monnet, Elodie a d&#8217;abord effectu\u00e9 une pr\u00e9pa MPSI \u00e0 Chateaubriand (Rennes), puis a int\u00e9gr\u00e9 l&#8217;<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d&#8217;Ing\u00e9nieurs de Poitiers (G\u00e9nie de l&#8217;Eau et G\u00e9nie Civil).<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-12ddc6a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"12ddc6a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-295f937\" data-id=\"295f937\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-910c330 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"910c330\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/h%C3%A9l%C3%A8ne-jousset-7015641a4\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Helene-Jousset-p6oozs3t0mg6ii8upx14b1oy3y2lf6mklgl06wkbeg.jpg\" title=\"H\u00e9l\u00e8ne Jousset\" alt=\"H\u00e9l\u00e8ne Jousset\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a6b775 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0a6b775\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">H\u00e9l\u00e8ne Jousset<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-85578a1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"85578a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Jean Monnet, H\u00e9l\u00e8ne a d&#8217;abord fait une pr\u00e9pa PCSI avant d&#8217;int\u00e9grer l&#8217;\u00e9cole d&#8217;ing\u00e9nieur\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00e9l\u00e9com Physique Strasbourg en sp\u00e9cialit\u00e9 &#8220;technologie de l&#8217;information pour la sant\u00e9&#8221;.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bb79c90\" data-id=\"bb79c90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-448cd3d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"448cd3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/thibault-richardeau\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Thibault-Richardeau-p6op0o2bgznxh8yfjaufntmmb1p2ow5g1uriib8xiw.jpg\" title=\"Thibault Richardeau\" alt=\"Thibault Richardeau\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-723cd43 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"723cd43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Thibault Richardeau<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4928119 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4928119\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Suite \u00e0 l&#8217;obtention de son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Saint-Fran\u00e7ois de Sales d&#8217;Alen\u00e7on, Thibault a int\u00e9gr\u00e9 l&#8217;\u00e9cole d&#8217;ing\u00e9nieur ESEO.\u00a0<\/span>\u00a0<\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f69d17\" data-id=\"2f69d17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e47c0c6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e47c0c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lucas-henry-470bb31ab\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/LucasHenry-p68p8dpj0g799hy86dut9j8bf4sd64aauctpv9abp4.jpg\" title=\"LucasHenry\" alt=\"LucasHenry\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad683e4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ad683e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lucas Henry<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4954c4b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4954c4b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Alain, Lucas a int\u00e9gr\u00e9\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">ENSI Poitiers apr\u00e8s avoir effectu\u00e9 un DUT GC (G\u00e9nie Civil) \u00e0 Rennes.<\/span><span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3e0af55\" data-id=\"3e0af55\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-780f915 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"780f915\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/axelle-rigot\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"256\" height=\"252\" src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2021\/05\/Axelle-Rigot-2.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1389\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f51bf7b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f51bf7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Axelle Rigot<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d9e008 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8d9e008\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve au lyc\u00e9e Jean Monnet, Axelle s&#8217;est orient\u00e9e vers un DUT en chimie \u00e0 l&#8217;IUT de Rouen, puis a rejoint l&#8217;\u00e9cole d&#8217;ing\u00e9nieur l&#8217;INSA Rouen. Elle a int\u00e9gr\u00e9 par la suite le Master ARPAC de l&#8217;universit\u00e9 Le Havre Normandie.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d981f7a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d981f7a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c41ddd3\" data-id=\"c41ddd3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5728917 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5728917\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\/photos\/a.1836645053041191\/2678309632208058\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4127-pj9lxlfk0otrfy7xjt26sqn5cp4xoiv2vwfswcph2w.jpg\" title=\"IMG_4127\" alt=\"IMG_4127\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8aac2c2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8aac2c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Duncan Andreu-Boussut<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48c6f03 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"48c6f03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir obtenu un BAC S au lyc\u00e9e Napol\u00e9on, Duncan est aujourd&#8217;hui \u00e0\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Centrale Sup\u00e9lec &#8211; Universit\u00e9 Paris-Saclay, apr\u00e8s deux ann\u00e9es de classe pr\u00e9paratoire scientifique (MP*) au lyc\u00e9e Pierre Corneille de Rouen.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2d4aaa6\" data-id=\"2d4aaa6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6e95290\" data-id=\"6e95290\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a95945d\" data-id=\"a95945d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-16122ec elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"16122ec\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6d7a67b\" data-id=\"6d7a67b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b10728 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4b10728\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">M\u00e9decine<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8e8fac3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8e8fac3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f607a99\" data-id=\"f607a99\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f1f8e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"21f1f8e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/BA7BAE30-D496-4587-9A9B-732B8A91D3BF-pjl571wvf5i9o3ar7sj8uao8il5uhf6a8ui3byzws8.jpg\" title=\"BA7BAE30-D496-4587-9A9B-732B8A91D3BF\" alt=\"BA7BAE30-D496-4587-9A9B-732B8A91D3BF\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9b68f3b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9b68f3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-weight: 700; text-align: center;\">Manon Franchet<\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d07ffbb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d07ffbb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Dipl\u00f4m\u00e9e d&#8217;un baccalaur\u00e9at scientifique obtenu au Lyc\u00e9e Jean Monnet (Mortagne-au-Perche), Manon a fait une PACES \u00e0 l&#8217;Universit\u00e9 de Caen avant d&#8217;int\u00e9grer l&#8217;\u00c9cole de sages-femmes du CHU de Caen o\u00f9 elle \u00e9tudie en premi\u00e8re ann\u00e9e.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-afb5b5e\" data-id=\"afb5b5e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c002f7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6c002f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4404-pjl5cycebpl2jyq6rccxht2ero2st0lme1xtsi8xq0.jpg\" title=\"IMG_4404\" alt=\"IMG_4404\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4f9dbb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a4f9dbb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 35px; font-style: normal; text-align: center;\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-weight: 700;\">Mathilde Vall\u00e9e<\/span><\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1b1b7e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b1b1b7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s un baccalaur\u00e9at scientifique obtenu au Lyc\u00e9e Jean Monnet (Mortagne-au-Perche), Mathilde a fait une PACES \u00e0 l&#8217;Universit\u00e9 de Caen avant de rejoindre l&#8217;\u00c9cole de masso-kin\u00e9sith\u00e9rapie d&#8217;Alen\u00e7on o\u00f9 elle est en premi\u00e8re ann\u00e9e.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f227ce7\" data-id=\"f227ce7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-56a6c3b\" data-id=\"56a6c3b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c61944 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c61944\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-acaa69a\" data-id=\"acaa69a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-089b5c7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"089b5c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Classes pr\u00e9paratoires<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ad99a26 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ad99a26\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d0f3005\" data-id=\"d0f3005\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eaf029c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"eaf029c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/theo-liagre-4aab231b6\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Theo-Liagre-1-scaled-p72f3fbih6e6zip6d83fmwa9mv192vcdu4me5cn9a0.jpg\" title=\"Th\u00e9o Liagre\" alt=\"Th\u00e9o Liagre\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e014e2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5e014e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Th\u00e9o Liagre<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17ee330 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"17ee330\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bachelier du lyc\u00e9e Napol\u00e9on, Th\u00e9o est maintenant en pr\u00e9pa ECE (\u00e9conomique et commerciale voie \u00e9conomique) au lyc\u00e9e Notre-Dame du Grandchamp (Versailles).<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6e1fba2\" data-id=\"6e1fba2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a4bc10 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9a4bc10\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Justin-isambert-pfxd54hczqg2g1e034vfw13rlh9l0vvjozfg4mzv7c.jpeg\" title=\"Justin isambert\" alt=\"Justin isambert\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7be03b0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7be03b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Justin Isambert<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-614f97d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"614f97d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet\u00a0 \u00e0 Mortagne-au-Perche, Justin a poursuivi ses \u00e9tudes en pr\u00e9pa ECS (\u00e9conomique et commerciale voie scientifique) au lyc\u00e9e Michelet (Vanves).<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bdb63a0\" data-id=\"bdb63a0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebb052b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ebb052b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Alexandre-Porchet-pfxdhf7cepa4cdix9y8q0fdvdyngqbp4dup55yrfso.jpg\" title=\"Alexandre Porchet\" alt=\"Alexandre Porchet\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0a8359 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a0a8359\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Alexandre Porchet<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-191049c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"191049c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Apr\u00e8s avoir obtenu son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Jean Monnet\u00a0 \u00e0 Mortagne-au-Perche, Alexandre est actuellement en premi\u00e8re ann\u00e9e de CPGE BCPST (biologie, chimie, physique et sciences de la Terre) au lyc\u00e9e Chateaubriand \u00e0 Rennes.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-230961e\" data-id=\"230961e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11efe1f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"11efe1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/271807836_306357158122761_439266699582789837_n-pk168btkz8jzjyygvnl22qdqxebzeomxz0hhus96t4.jpg\" title=\"271807836_306357158122761_439266699582789837_n\" alt=\"271807836_306357158122761_439266699582789837_n\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-59dad50 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"59dad50\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: var( --e-global-typography-primary-font-family ), Sans-serif; caret-color: rgb(48, 48, 48); font-size: 25px;\"><font color=\"#303030\"><b>Julie Bougl\u00e9<\/b><\/font><\/span><span style=\"color: var( --e-global-color-primary ); font-family: var( --e-global-typography-primary-font-family ), Sans-serif; font-size: 35px;\"><\/span><\/div><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01db79b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"01db79b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Bacheli\u00e8re du Lyc\u00e9e Jean Monnet de Mortagne-au-Perche, Julie est en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de classe pr\u00e9paratoires MPSI\/MP au lyc\u00e9e Cl\u00e9menceau \u00e0 Nantes.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f78283f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f78283f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f8fc2f4\" data-id=\"f8fc2f4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c08c93f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c08c93f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/ineegnee\/elementor\/assets\/images\/placeholder.png\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a6c8c9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6a6c8c9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-weight: 700; caret-color: rgb(48, 48, 48); color: rgb(48, 48, 48); text-align: center;\">Emilien Andr\u00e9-Tellier<\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8b9e69 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d8b9e69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\">Dipl\u00f4m\u00e9 d&#8217;un baccalaur\u00e9at scientifique au lyc\u00e9e Napol\u00e9on de L&#8217;Aigle, Emilien est en troisi\u00e8me ann\u00e9e de classes pr\u00e9paratoires MPSI\/MP au lyc\u00e9e Malherbe de Caen.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9c3fc62\" data-id=\"9c3fc62\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f5669c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8f5669c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/ineegnee\/elementor\/assets\/images\/placeholder.png\" title=\"\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-158b0e8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"158b0e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 35px; font-style: normal; text-align: center;\"><span style=\"font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-weight: 700; caret-color: rgb(48, 48, 48); color: rgb(48, 48, 48);\">Apolline Loiseau<\/span><\/span><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-32d75a0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"32d75a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: normal;\"> Titulaire d&#8217;un baccalaur\u00e9at SES et Math\u00e9matiques approfondis &#8211; section europ\u00e9enne, obtenu au Lyc\u00e9e Jean Monnet (Mortagne-au-Perche), Apolline est en premi\u00e8re ann\u00e9e de CPGE ECG au lyc\u00e9e Chateaubriand \u00e0 Rennes. <\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-55f74b9\" data-id=\"55f74b9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5931253\" data-id=\"5931253\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-13b817f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"13b817f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9429cea\" data-id=\"9429cea\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86a8a52 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"86a8a52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Arts <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c0d561a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c0d561a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a3ad807\" data-id=\"a3ad807\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-08714ce elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"08714ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4407-pjl69772s3q6udvzgs56j64oej53v7m4hnmhh8fq9k.jpg\" title=\"IMG_4407\" alt=\"IMG_4407\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9863c11 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9863c11\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Manon Souchet<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a38f930 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a38f930\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: 400;\">Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Jean Monnet, Manon int\u00e8gre l&#8217;\u00c9cole Sup\u00e9rieure d&#8217;Art et de Design (ESAD Orl\u00e9ans) \/ apr\u00e8s une licence L3 biologie UPMC \/ ENSCI-Les Ateliers double cursus Sciences et Design.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c01cf14\" data-id=\"c01cf14\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-289c655 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"289c655\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alex-bouton-98a363195\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Imge-Alex-p095ddd63a94iyos8581wapxxo2lql9g3fnm9pqsag.jpg\" title=\"Imge Alex\" alt=\"Imge Alex\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8415ef6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8415ef6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Alex Bouton<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-406ab09 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"406ab09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: 400;\">Apr\u00e8s avoir obtenu son baccalaur\u00e9at au lyc\u00e9e Napol\u00e9on (l&#8217;Aigle), il poursuit ses \u00e9tudes \u00e0 <\/span><span style=\"font-weight: normal;\">l&#8217;ESRA Paris (L3) en cin\u00e9matographie<\/span><span style=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400;\">\u00a0tout en cr\u00e9ant son entreprise Drone Phoenix.<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6a4f6a1\" data-id=\"6a4f6a1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-14b8f17\" data-id=\"14b8f17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-13c1712 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"13c1712\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2787d94\" data-id=\"2787d94\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-676d039 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"676d039\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ENS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-81e438d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"81e438d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e76d07\" data-id=\"0e76d07\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e26c649 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e26c649\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/lison-huet-larrieu-70b163210\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/LisonHuetLarrieu-p68p8fl7e49twpvhveo2eir8lwj3lihrim4ott7jco.jpg\" title=\"LisonHuetLarrieu\" alt=\"LisonHuetLarrieu\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0363cba elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0363cba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lison Huet-Larrieu<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62a3159 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"62a3159\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6><span style=\"font-weight: 400;\">Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Alain, Lison a suivi le parcours pluridisciplinaire bilingue (anglais) \u00e0 la Sorbonne avant de rejoindre la bi-licence Histoire-Anglais. Aujourd&#8217;hui, elle \u00e9tudie \u00e0 l&#8217;ENS (Ulm) en parall\u00e8le de son bi-master.\u00a0<\/span><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b368727\" data-id=\"b368727\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9b3b4a4\" data-id=\"9b3b4a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-30b6603\" data-id=\"30b6603\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-109afd7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"109afd7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b9eb3e4\" data-id=\"b9eb3e4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf179a2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bf179a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Double licence<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0a593a1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0a593a1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-004c296\" data-id=\"004c296\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-251a4f2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"251a4f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\/photos\/a.1836645053041191\/2314619891910369\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/SolenSoidiki-1-scaled-p7658jzceb3wmi4an54w8s6iguvbpznis3lvnag43c.jpg\" title=\"SolenSoidiki (1)\" alt=\"SolenSoidiki (1)\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-637c854 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"637c854\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default elementor-inline-editing pen\" style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-size: 25px; font-style: normal; color: var( --e-global-color-accent ); text-align: center;\" data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\">Solen Soidiki<\/h2>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9b2dc62 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9b2dc62\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6 style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-style: normal; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: normal;\">Titulaire d&#8217;un bac ES obtenue au lyc\u00e9e Napol\u00e9on de l&#8217;Aigle, Solen s&#8217;est ensuite orient\u00e9e vers une pr\u00e9pa litt\u00e9raire A\/L au lyc\u00e9e Honor\u00e9 de Balzac \u00e0 Paris. Elle est aujourd&#8217;hui en double licence histoire-\u00e9tudes germaniques \u00e0 l&#8217;universit\u00e9 Panth\u00e9on Sorbonne.\u00a0<\/span><\/h6>\n<h6 style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-style: normal; text-align: justify;\"><\/h6>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f13c83f\" data-id=\"f13c83f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7aaa702 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7aaa702\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/IMG_4401-pjl4t317usdv4pl7s95uabkmpg0h3cpvzphbkxpj94.jpg\" title=\"IMG_4401\" alt=\"IMG_4401\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae9cd44 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ae9cd44\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><div style=\"text-align: center;\"><span data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"\u00c9crivez ici...\" style=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px; font-style: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: bold; color: var( --e-global-color-accent ); font-variant-ligatures: normal;\">Zia C\u00e9alis<\/span><span style=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 25px;\"><\/span><\/div><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a64819 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6a64819\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<h6 style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Lato, sans-serif; font-style: normal; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14px; font-weight: normal;\">Dipl\u00f4m\u00e9e d&#8217;un baccalaur\u00e9at ES section europ\u00e9enne, Zia a \u00e9tudi\u00e9 au Lyc\u00e9e Jean Monnet (Mortagne-au-Perche) avant de rejoindre la double-licence Histoire\/Sciences-Politiques d\u00e9livr\u00e9e par l&#8217;Universit\u00e9 Paris I Panth\u00e9on-Sorbonne o\u00f9 elle est en deuxi\u00e8me ann\u00e9e.\u00a0<\/span>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-056e916\" data-id=\"056e916\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-58c8d59\" data-id=\"58c8d59\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos membres Ecoles de commerce Cl\u00e9mence Guesn\u00e9 Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Cl\u00e9mence effectue une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Carnot (Dijon) avant d&#8217;int\u00e9grer Grenoble Ecole de Management. Marie Olivier Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Alain, Marie a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 Neoma Business School apr\u00e8s une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Mandela (Nantes). Alfred Bouchaud Apr\u00e8s avoir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":293,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ocean_post_layout":"","ocean_both_sidebars_style":"","ocean_both_sidebars_content_width":0,"ocean_both_sidebars_sidebars_width":0,"ocean_sidebar":"0","ocean_second_sidebar":"0","ocean_disable_margins":"enable","ocean_add_body_class":"","ocean_shortcode_before_top_bar":"","ocean_shortcode_after_top_bar":"","ocean_shortcode_before_header":"","ocean_shortcode_after_header":"","ocean_has_shortcode":"","ocean_shortcode_after_title":"","ocean_shortcode_before_footer_widgets":"","ocean_shortcode_after_footer_widgets":"","ocean_shortcode_before_footer_bottom":"","ocean_shortcode_after_footer_bottom":"","ocean_display_top_bar":"default","ocean_display_header":"default","ocean_header_style":"","ocean_center_header_left_menu":"0","ocean_custom_header_template":"0","ocean_custom_logo":0,"ocean_custom_retina_logo":0,"ocean_custom_logo_max_width":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_width":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_width":0,"ocean_custom_logo_max_height":0,"ocean_custom_logo_tablet_max_height":0,"ocean_custom_logo_mobile_max_height":0,"ocean_header_custom_menu":"0","ocean_menu_typo_font_family":"0","ocean_menu_typo_font_subset":"","ocean_menu_typo_font_size":0,"ocean_menu_typo_font_size_tablet":0,"ocean_menu_typo_font_size_mobile":0,"ocean_menu_typo_font_size_unit":"px","ocean_menu_typo_font_weight":"","ocean_menu_typo_font_weight_tablet":"","ocean_menu_typo_font_weight_mobile":"","ocean_menu_typo_transform":"","ocean_menu_typo_transform_tablet":"","ocean_menu_typo_transform_mobile":"","ocean_menu_typo_line_height":0,"ocean_menu_typo_line_height_tablet":0,"ocean_menu_typo_line_height_mobile":0,"ocean_menu_typo_line_height_unit":"","ocean_menu_typo_spacing":0,"ocean_menu_typo_spacing_tablet":0,"ocean_menu_typo_spacing_mobile":0,"ocean_menu_typo_spacing_unit":"","ocean_menu_link_color":"","ocean_menu_link_color_hover":"","ocean_menu_link_color_active":"","ocean_menu_link_background":"","ocean_menu_link_hover_background":"","ocean_menu_link_active_background":"","ocean_menu_social_links_bg":"","ocean_menu_social_hover_links_bg":"","ocean_menu_social_links_color":"","ocean_menu_social_hover_links_color":"","ocean_disable_title":"on","ocean_disable_heading":"default","ocean_post_title":"","ocean_post_subheading":"","ocean_post_title_style":"","ocean_post_title_background_color":"","ocean_post_title_background":0,"ocean_post_title_bg_image_position":"","ocean_post_title_bg_image_attachment":"","ocean_post_title_bg_image_repeat":"","ocean_post_title_bg_image_size":"","ocean_post_title_height":0,"ocean_post_title_bg_overlay":0.5,"ocean_post_title_bg_overlay_color":"","ocean_disable_breadcrumbs":"default","ocean_breadcrumbs_color":"","ocean_breadcrumbs_separator_color":"","ocean_breadcrumbs_links_color":"","ocean_breadcrumbs_links_hover_color":"","ocean_display_footer_widgets":"default","ocean_display_footer_bottom":"default","ocean_custom_footer_template":"0"},"yoast_head":"\n<title>Nos membres - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos membres - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos membres Ecoles de commerce Cl\u00e9mence Guesn\u00e9 Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Cl\u00e9mence effectue une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Carnot (Dijon) avant d&#8217;int\u00e9grer Grenoble Ecole de Management. Marie Olivier Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Alain, Marie a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 Neoma Business School apr\u00e8s une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Mandela (Nantes). Alfred Bouchaud Apr\u00e8s avoir [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-06T14:40:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-moi-p095d30y03uyz93swir5mvbvefhkdx4ee0h9zo646w.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"17 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\",\"name\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg\",\"width\":927.82,\"height\":173.11,\"caption\":\"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\",\"name\":\"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/\",\"url\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/\",\"name\":\"Nos membres - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-25T09:37:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-06T14:40:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui sommes-nous ?\",\"item\":\"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Nos membres\"}]}]}<\/script>\n","yoast_head_json":{"title":"Nos membres - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos membres - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","og_description":"Nos membres Ecoles de commerce Cl\u00e9mence Guesn\u00e9 Ancienne \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Jean Monnet, Cl\u00e9mence effectue une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Carnot (Dijon) avant d&#8217;int\u00e9grer Grenoble Ecole de Management. Marie Olivier Bacheli\u00e8re du lyc\u00e9e Alain, Marie a poursuivi ses \u00e9tudes \u00e0 Neoma Business School apr\u00e8s une pr\u00e9pa ECE au lyc\u00e9e Mandela (Nantes). Alfred Bouchaud Apr\u00e8s avoir [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/","og_site_name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles","article_modified_time":"2022-03-06T14:40:40+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/elementor\/thumbs\/Image-moi-p095d30y03uyz93swir5mvbvefhkdx4ee0h9zo646w.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"17 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization","name":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dutarnauxgrandesecoles","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/du-tarn-aux-grandes-ecoles","https:\/\/www.facebook.com\/dutarnauxgrandesecoles"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","contentUrl":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/phoalerg\/2020\/09\/Du-Tarn-aux-Grandes-Ecoles-N-vecteur.svg","width":927.82,"height":173.11,"caption":"Du Tarn aux Grandes \u00c9coles"},"image":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/","name":"De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/","url":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/","name":"Nos membres - De l&#039;Orne aux Grandes \u00c9coles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-25T09:37:26+00:00","dateModified":"2022-03-06T14:40:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/nos-membres\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui sommes-nous ?","item":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/qui-sommes-nous\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Nos membres"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/507"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=507"}],"version-history":[{"count":541,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/507\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2141,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/507\/revisions\/2141"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/293"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.delorneauxgrandesecoles.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}